1月東京近郊三日兩夜

小弟打算1月中去東京，去近郊三日兩夜，浸下温泉、睇下風景
各位ching有咩意見？plan a定plan b好？

Plan A （輕鬆D、時間鬆動，但住箱根好貴 ¥24000/人
Day1 上野>熱海>熱海城>伊豆長岡>伊豆の国パノラマパーク（宿伊豆長岡 ¥17000/人）
用埋Jr wide pass 第三日，係東京坐特急落熱海

Day2 伊豆長岡>三島吊橋>箱根神社>元箱根港坐賊船>桃源台港>大涌谷>早雲山 （宿早雲山 ¥24000/人）
箱根周遊卷

Day3 早雲山>強羅>彫刻の森美術館>箱根湯本>食完Lunch返新宿shopping （宿上野）
箱根周遊卷

Plan B （我知好chur ）
Day 1 上野>上午去江之島（主要行下大佛+鎌倉）>下午去海熱城（宿伊東 ¥17000/人）
用埋Jr wide pass 第三日，係東京坐特急落伊東

Day 2 伊東>城崎海岸>大室山>伊豆シャボテン動物公園>伊東>巴士去伊豆長岡（宿伊豆長岡 ¥17000/人）
用cash

Day3 伊豆長岡>箱根神社>元箱根港>坐賊船去桃源台港>大涌谷>早雲山>強羅>箱根湯本>小田原坐JR返上野（宿上野）
箱根周遊卷

日光個邊幾正

日光我都有諗過 但1月上到中禪去湖無乜野睇，戰場源又驚落雪行唔到
加上伊豆有龍蝦食
所以我取捨去伊豆+箱根

伊勢龍蝦肉質真係正
不過有啲煮法會搞到唔得

一啖冇左

冬天去伊豆熱海好似冇夏天咁正
不如一日河口湖一日箱根

一月中去東京LM

我book左一隻刺身，半隻燒

伊豆冬天的確無夏天咁靚，但本身都住伊豆長岡，順便玩埋佢，河口湖應該唔夠時間去 同埋果邊D旅館好貴

冬天好快天黑 如果你咁plan 我自己會覺得有啲chur.

如無意外應該揀plan a

plan b 一個上午去哂江之島+大佛
好chur
我果陣用左一日時間玩

我會直落伊豆長岡skip熱海 (新宿/橫濱上超景踊子 )
話說之前兩日會去邊?

自膠應該係伊豆高原跟住搭巴士去伊豆長岡
(大室山+城崎海岸夠大半日)
pass唔包三島-伊豆長岡 sosad

都係一月去
打算去輕井澤學做西伯利亞人
但你d行程都好chur下

1月去9日但仲未plan晒

第一日飛機
第二日新瀉滑雪

我都係1月 完全未plan

4點已係7點咁款，趕到傻